【疫情最前線】武漢肺炎失控，實行戰時管制城市陸續增加，習政令難出中南海，中南海附近幾乎被疫情淪陷；

【疫情最前線】武漢肺炎失控，實行戰時管制城市陸續增加，習政令難出中南海，中南海附近幾乎被疫情淪陷；
復工後已有4家公司發生聚集性感染。
4千億蝗蟲直逼中國。|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道-黃瑞秋

*武漢女子淚流怒吼

網絡流傳影片，有武漢女子錄製視頻，淚流怒吼，指責武漢肺炎是因為中共政黨鬥爭而有計謀發出來的，犧牲的是平民老百姓。

她哭訴自己的家人父母在家裡等死，沒有人關心平民老百姓的性命。她含淚表示支持香港、台灣、西藏獨立，從而擺脫共產黨的邪惡手爪。

她痛訴在中共腐敗的政權下，沒有一個人可以自由發聲。她亦爆武漢有大量人在醫院裡沒有病床和醫藥，中央電視台新聞聯播講的全部是假的。

她最後表示革命肯定會犧牲。她知道自己發聲會帶來人身危險，但自己已經不能忍受了。她要站出來發聲，哪怕犧牲。

**「戰時管制」城市越來愈多 央媒低調

疫情愈發失控，在大陸開始實行「戰時管制」城市越來愈多。

湖北省繼十堰市張灣區、孝感市大悟縣、黃岡市浠水縣，相繼於13日宣佈實施「戰時管制令」後，湖北荊州市洪湖市也於15日凌晨宣佈，自15日零時起實施戰時封閉管理，所有社區、鄉鎮不得讓與疫情無關的車輛通行，居民均不得擅自離開家中。

之前湖北十堰張灣區發布戰時管制令，是大陸第一個實施「戰時管制」的地區，引爆網上輿論，但未見中共兩大黨媒新華社、人民網報導。

該區副區長肖旭通過當地媒體《十堰晚報》宣布這個決定，所有樓棟一律全封閉、居民一律禁止出門、所有闖卡者一律拘留……並稱「讓我們一起再居家堅守14天」。

管制措施原則上以14天為一周期，視全市及張灣區疫情防控效果，予以提前解除或持續實施。

大紀元記者經過谷歌搜索引擎發現，中共兩大黨媒新華社和人民網都沒有報導。

但《北京日報》的時政微信公號「長安街知事」對此報導提出了幾個問題：作為此次疫情中全國第一個戰時管制令，它有哪些特點，是怎麼產生的？當地情況到底如何？官方實行該措施，想達到什麼效果？

湖北官場清洗之際推出戰時管制區
2月13日，上海市長應勇接替蔣超良出任湖北省委書記，濟南市委書記王忠林出任武漢市委書記。

大陸全國首個戰時管制區宣布節點正好在新舊高官交接之際。北京一名紅二代向大紀元記者介紹，一般這種湖北省內區級的行為都需要申報省一級批准，省決定不了才會上報中央，按時間來看，這應該是湖北省前任省委書記批准。

*政令難出中南海 上海武警異動

肺炎的爆發令中國的經濟更加雪上加霜，習近平當局連日來不斷地向地方政府和企業發出復工指令。

中共所處的窘境就是：習近平的政令已經很難出中南海。武漢疫情已造成事實上的地方割據和地方自治。

習近平三令五申催促復工，11日上午，國務院應對新型冠狀病毒感染肺炎疫情聯防聯控機制舉行新聞發布會，中共發改委在發布會上推出九項措施，要求企業儘早恢復生產。雖從2月10日中國各地開始陸續復工，但仍有很多企業宣布暫緩開工，多個省市的交通停運，封路等管制措施仍在持續。

湖北十堰市的張灣區，是第一個實行戰時管制的縣級行政地區。張灣區長公開挑戰習全面復工的動員令——堅決抵制急於復工復市的利益衝動！

武漢肺炎疫情延燒至今，造成了事實上的地方割據和地方自治，維護習近平已不再是地方官員日常口號了。習號召全面復工，遭到中南海其他派系和地方官的強烈抵制，「抗疫第一」是反習勢力最大政治正確。不復工導致的一系列連鎖反應，將對習權威帶來毀滅性打擊。

包括上海武警異動，據「央廣軍事」報導：上海武警總隊驅車上千公里赴山東日照運防護服，將5000件防護服押運回滬，前後總共用時28個小時。

這個新聞首先釋放的信息就是，中央政府對地方省市已經失去控制，不然上海地方政府就不需要派遣武裝部隊押運防疫物資，顯而易見，這些防疫物資會遭到其它省市武裝力量的搶劫和扣留。此前已經發生雲南大理扣留他省物資的案例。

重點是，上海市政府出動武警部隊，屬異常情況，因為上海市委和市政府是沒有權力調動武警部隊的。

2017年12月，中共中央印發《中共中央關於調整中國人民武裝警察部隊領導指揮體制的決定》：自2018年1月1日零時起，武警部隊由中共中央、中央軍委集中統一領導，實行中央軍委－武警部隊－部隊領導指揮體制，歸中央軍委建制，不再列國務院序列。自此地方各級黨委、政府及各級公安部門無權調動武警部隊。

*消息：中共想犧牲湖北人保中共核設施

一位與中國軍方比較接近的人士透露：湖北十堰張灣區作為大陸全國首個戰時管制區，小地方大動作，現在戰時狀態發佈，會慢慢在湖北各市試行，然後整個湖北的戰時狀態，擴大到各省乃至全國戰時狀態。

中共要保最後防線小三線，小三線是那重慶成都的綿陽，湖北武漢作為前線和後方的邊緣。湖北的後方被稱為「小三線防線」，已構築四十年，目的防禦美國攻擊，綿陽更是核武基地。

綿陽、成都、重慶是小三線，中共的最後防線，裡面物資很多，還有核武器。

而習近平現在想開工，各地不聽，是因為企業想開工又怕負擔。現在企業根本不可能開工，要開工要跟當地行政最高書記簽約，出事情由企業負擔整個醫療費用。

**北京中南海附近幾乎被疫情淪陷

病例已在中南海附近遍地開花。從網絡流傳的搜狗疫情地圖可以看出，北京市原崇文區的各個街道都有肺炎確診病例，幾乎都淪陷了，最多的一個街道隔離9人。原宣武區也是情況不妙。

**復工後已有4家公司發生聚集性感染

復工後，攀鋼重慶鈦業2例確診新型肺炎，整個公司封鎖隔離；蘇州一企業員工身體不適 ，傳200多人隔離；婁底水泥廠員工確診 141名密切接觸者被集中隔離觀察；山西某電廠生產技術部主任疑似感染新型肺炎，該廠26名與其有密切接觸的人員被安排居家隔離。

可見復工有風險，疫情形勢依舊嚴峻。

*4千億蝗蟲直逼中國

近日，東非肆虐的沙漠蝗蟲數量持續激增，估計有近4千億隻已越過阿拉伯海入侵印度和巴基斯坦，距中國僅有一步之遙。目前，巴基斯坦已有3億人受到威脅，印度也因災情嚴重宣佈撤軍請求停戰。大陸武漢肺炎至今仍處於失控狀態，又要面臨蝗災威脅。

相關專家表示，遷飛性害蟲繁殖力極強，一旦發生，幾億甚至幾十億成群遷飛危害，很難有有效的防治辦法：「隨著大陸農村城鎮一些土地撂荒、環境治理滯後導致雜草叢生，這些成為蝗蟲理想的生存之地，這是中國蝗災發生風險所在。」

有網友調侃道：「不要怕，中國有蟲臉識別，直接邊控就可以阻止反華勢力入境了。」亦有網友指出：「所謂人禍未了，真正天災來了」「全都像天遣共產黨先兆，鼠疫，豬瘟，武漢肺炎」「一個愛百姓的政權才可招吉避兇，當政者還想不通嗎？」有網友預測：「王朝覆滅景象」「巴基斯坦和印度被吃光，國際糧價會飆漲，中國是糧食進口大國，肯定要倒楣。」

*FAO：若失控恐致毀滅性災難

11日，聯合國糧食及農業組織FAO向全球進行了預警，蝗災會帶來嚴重的食物短缺，以百萬計的人將需要食物救濟，控制事態或需要好幾年。如6月旱季前得不到控制，蝗蟲數量可能增加500倍。FAO副總幹事Maria Semedo發出了最嚴厲的警告：「各國必須立即聯合採取行動，蝗蟲不會等待，它將鋪天蓋地而來並製造毀滅性災難」。

蝗蟲是世界上最古老遷徙害蟲，而沙漠蝗蟲是最具破壞性的一個種類。每平方公里嘅蝗蟲數量可以達到1.5億隻，每天能飛行150公裏，一天之內能吃掉3.5萬人的糧食。《國家地理雜誌》亦也將此次災情描述為「like something out of the Book of Exodus」（有如聖經出埃及記中的蝗禍情節）。

發佈日期：2020年2月17日
責任編輯：YG

法輪功D野, 除非係拍到片或者搵到出名分析員講, 否則D打飛機野個可信性唔多高.